今年poly有冇暗O

點樣先報到暗O

通常靚仔靚女自然收到offer